知專生不敢報警 林卓廷助出庭

知專生不敢報警 林卓廷助出庭

【本報訊】死因庭昨加插了一名證人，事緣研訊主任上周五收到立法會議員林卓廷辦事處的電郵，稱一名知專男生疑於彥霖失蹤當天發現她蹤影，希望作證。。。。。。。

相關新聞：警員︰彥霖初被指死因可疑 上級僅列屍體發現 但或涉刑事轉介跟進

。。。。。。。「好似搵緊人咁」，女子最終朝B出口方向離開。

擔心自身安全

研訊主任播放閉路電視片段，顯示彥霖當晚約7時10分現身善明邨邨口，這是她最後被攝下的身影。陳自言當時仍在校，又稱該邨口至調景嶺站的步程在五分鐘之內。

死因裁判官高偉雄問陳，為何不及早提供資訊。陳稱不信任警方，因警方將案件列為屍體發現案而非謀殺案，做法不合理，加上擔心自身安全，只好由議員及法庭協調出庭。

他又指，公眾對本案疑慮重重，現在召開死因研訊「算遲」。惟裁判官指，搜證及索取口供需時，本案已算迅速開審，又稱：「相信你個名已經被廣泛報道，唔需要擔心人身安全」。

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

廣泛報道就唔需要驚人身安全咩?

有d連登仔只係識屌泛民，呢d場合就會潛水